去美國駐港總領事館尋求庇護失敗嘅教訓 黃世澤幾分鐘

去美國駐港總領事館尋求庇護失敗嘅教訓
黃世澤幾分鐘
#評論 20201029

martin oei
87.8K subscribers

#Pompeo #美國駐港總領事館 #義士
00:00 去美國駐港總領事館尋求庇護失敗嘅教訓
01:00 被捕位置係唔係屬於領事館？
02:27 先離開香港先尋求庇護
04:40 中國會走向東德之路
05:16 東德人嘅經驗
13:14 雙重國籍可以好難搞

#庇護 #英國 #美國 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家